賭乜都得 香港銀行一定唔跟加息🤭

今日唔跟

🤭

You win!
匯豐維持P 5%不變！

🤭🤭🤭

加佢老母咩

點解同美元掛勾
但可以唔跟加息
因為大陸黑水太多

再嘈減你息

正牙

嘈啊嘈啊嘈

跌啦，唔好升